3m 233+ 膠紙邊度有得賣

想請問有冇巴打知道，邊度有得賣依隻3M 233+膠紙，問咗幾間屋邨五金舖都話無。

點解一定要呢隻

咁有冇邊隻好介紹？

Masking tape 一定要買Tamiya

有冇巴打可以幫我分析下，件事係咁嘅，我想試下玩plasti dip，咁我上網見啲鬼佬都係用3m嗰隻masking tape，所以至想搵返一樣啫，其實plasti dip唔駛高溫焗，咁係咪普通縐紋膠紙都得呢？

其次masking tape中文叫咩？(我去五金舖啲阿叔阿嬸唔明係咩嚟。)

Masking tape就係縐紋膠紙

上面巴打講得無錯
btw多數五金舖賣果d縐紋膠紙都係白色

明白，唔該晒，咁我去五金舖買料。